> Замініть усі виділені поля та додайте все що вважаєте необхідним для опису вашої роботи згідно плану. 

# Team and project
## Team code/name
> Код чи назва команди

## Team members list 
1. > Перший учасник, ("Столинець Д.В., ІП-81", наприклад) - **team leader**
1. > Другий учасник
1. > [Опціонально] Третій учасник 

## Unity version
> Версія Unity (2020.3.21f1, наприклад)

</br>

# Lab
## About team task management (screenshot/description)
> Залиште тут знімок екрану з вашого таск менеджера чи аргументуйте вибір, якщо обрали іншу стратегію.

## Chosen games analysis
> Залиште тут у вільному форматі розбір вашої обраної гри на логічні компоненти основного та мета геймплею. Не забудьте зазначити назву гри, аби перевіряючий міг зробити зауваження у разі необхідності та обрати собі гру на вихідні.